有冇絲打可以錄音比我

BB 夠鐘起身去遊行啦
想做鬧鐘鈴聲

一定要推 士氣

留tg
等哥哥錄音俾你

有J 絲打得唔得？

唔好搞事

真心嘅 實錄得好聽啲俾你

走啦屌

我把聲有啲似鄭子誠架喎 要唔要?

我冇嘢講

tg

俾個tg我

我唔撚要男人

曲線引男人聲？

哥哥留TG

小妹

死撚開啦 扮傻

巧偉屈( ˃̣̣̥᷄⌓˂̣̣̥᷅ )

╮(￣▽￣"")╭

叫鄭若驊錄比你

留tg我錄俾你呀BB